今晚同時有兩個集會係咩玩法？

趁人權法新鮮熱辣岩岩簽就去呢個啦，分散哂d 人有咩好處呢

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推

推

你識條春咩 呢d叫自我分化

啲狗都入曬poly 仲點聲援